頑皮狗新作開發工作啟動：將會係一款次世代嘅單人遊戲！

《最後生還者2》發售後還不到一個月，頑皮狗已經開始在官網發布多個職位的招聘廣告了，本次的招聘廣告上還提到了新作將會是一款次世代、單人遊戲。

頑皮狗此次在官網上發布的招聘崗位非常的多，包括動畫、程序、美工、遊戲設計、光照兼視覺效果和UI設計等類別，而各個類別又有多個職位，看起來像是在一個新作做準備。

其中一個工具程序師職位提到“將與我們的姐妹技術團隊合作，一起開發次世代圖形分析、剖析和調試工具”，而近戰/遊戲動畫師的描述中提到“幫助我們為未來的項目創造吸引人的玩法”，職責包括“幫助塑造肉搏近戰系統”和其他內容。看起來頑皮狗正在開發某種動作冒險遊戲。

在今年6月的採訪中，頑皮狗副總裁Neil Druckmann曾表示工作室的下一個項目，可能是《最後生還者3》，也有可能是一個全新的IP。

開發咩都收皮啦
個brand已經玩爛左

OT DOG

Neil Druckmann仲有得做

不了不了

今集主角係變性搞基傷殘黑女人

唔知今次TLOU2有幾多員工劈炮 上次整U4 OT到一整完 ND 70%員工離職

佢一日係naughty dog就要罷買
利申：有齊naughty dog game

無限ot>整完隻驚›老鬼走晒›請新員工開新ip›無限ot loop

職業訓練班

屌佢古惑隻狼

完全新作
不過係Abby 型主角

The last of them

次世代？ LGBTQ加人獸雜交互相撕殺？

變性人大冒險？

不了

只要Neil Druckmann仲有得做
員工再努力都係白費心機

冇人有興趣控制女變形金剛同高爾夫球

可能唔完全關OT事 佢亂搞啲game
對有心嘅員工嚟講仲衰過OT

人去樓空啦 仲想人入來做
次世代單人遊戲 「公司無人」

咁Stunning and Brave ，夠唔夠擔用40 years old white male做男主角先，唔好比我睇死，100%又係女權黑人做主角，歡迎鞭屍

政府正確game不了

唔想知呀，收皮啦

下一步：搞死埋Uncharted

都半死㗎啦 4都俾條撚屌整柒咗

係咪出Ellie vs Abby隻抽格鬥game？

TLOU2雖然預告片已經仆哂街
但各大TLOU1既fans都仲可以自己呃自己話預告唔可以當真
但今次真係邊個買邊個係契弟

公司個名臭到得新人先去做

梗係請晒啲SJW入去做
痴痴呆呆坐埋一枱

Uncharted 5 肯撚定係主角個女大個咗變同性戀

咁就Fair喇Peace！！！

期待

不了.以後都唔會買頑皮狗既GAME

一開始用Drake然後轉個頭比人打爆

用一個鐘Drake 之後就死咗
Drake殺咗咁多人，總有一個仇家仔/女幫佢報仇
之後轉用佢個女，打到最尾放走對家，再落字幕

已經同ubi 一樣入我永久blacklist

睇死都仲有大把人邊屌邊又繼續死死氣買，應該唔少呢類人

利申：堅持無買隻垃圾2，之後都唔撚想再買佢呢間公司d嘢直至條撚屌Neil出嚟幫人含

OT 其實好少事
最怕係上頭舉旗不定話改就改
將努力咗好耐嘅嘢一嘢revert 晒

the lie of us 3

講真大把game玩，但係我就係要你頑皮狗收皮
背棄消費者唔會有好結果

幾撚驚你唔開發，賺完tlou2就走

你啱
最好佢訓身開發下一隻盡全公司之力嚟緊幾年都係整呢隻

但我唔買

你放心都得 nd連tlou2都唔夠人用 冇咩可能會雙開

又要搵打手吹風造勢

冇人想知

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

加埋環保

唐氏綜合症

垃圾驚不了